[考古學］派舊手提電話3部

話說我執屋
見到有3部舊電話
想派比大家

留tg

多過一個人想要就抽

屌不了 偷聽哂

依3部都有人偷聽咁賤？

裝哂後門 你聽哂

雖然無試過，但以我估計無人會用，係睇下有無人收藏依類電話姐

得罪講句 你呢3部機 冇咩收藏價值

有咩人會想要

唔得罪，我都覺得無

只要Nokia 3110
樓豬果幾部不了